Wat het doet:
Installeren van de WSUS server en deze configureren. De installatie is gemaakt voor core maar kan prima op GUI windows dozen.
Installeren van tasks (waneer updaten en meer mogelijk) en verwijzing naar wsus server voor de WSUS clients. 
Generieke taken (activeren windows, sconfig aanroepen)

Wat er nog moet gebeuren:  
Tasks maken voor wsus server ( Superseded task (weekelijks of maandelijks), Sync voor update task (weekelijks,maandelijks) en verwijderen van afgewezen updates van wsus (weekelijks,maandelijks))
niet geautomatiseerde config: improvement program uitschakelen en autoapproval regels voor de update omgevingen. (test,ontwikkelen productie)
Wat er nog moet gebeuren ( tasks maken voor wsus server ( Superseded task (weekelijks of maandelijks), sync voor update task (weekelijks,maandelijks) en verwijderen van afgewezen updates van wsus (weekelijks,maandelijks))
niet geautomatiseerde config: improvement program uitschakelen en autoapproval regels voor update omgevingen.
